有無人見到d狗肉車會地板油放佢地星星

紅章jazz odyssey
prius trd
cla250 amg
m318i m323i
痴r章又包圍個d車 真係會忍唔到放佢地星星
諗起佢地個樣谷住谷住又追唔到個樣就好笑

痴R 章即係講緊VW ?,有d 上左stage 1,2,改到鬼五馬六,未必放到星

vw咁多隱形戰車 睇下條喉就知挑唔挑到

放唔放星就唔討論,不過有時,你部車唔係果款,又痴章,又改包圍,我個人就好反感,最最最熱門,Scirocco 1.4.2.0 改R 包圍

放星呢件事都幾 on9
你又睇唔到佢咩樣
自己幻想再打個飛機係架車度射出黎
真係幾on9

真 人地根本冇諗住同你玩

最常見係d teslun
讓線停線切線鳩出之後俾人呠 / 閃
就即刻地板油咁走
聽好多 teslun 講覺得自己係放人地星
但後車只係覺得成班 teslun 幼稚到哭
手車真係快就去玩 F1 丫嘛傻鳩

你一野走撚左 人地都唔知你做緊咩

人地以為你急屎咋

香港人其實要m sport 樣 >>> m340i

所以代理入得好320i m sport

識玩要和住油去，俾人追到又踩深d，放星星人地尻知你做咩

其實未係最好笑，最好笑係你放撚完下一棧燈大家都係一齊等

我揸部porte輕鬆放拖頭星

ching唔夠快就唔夠快啦 咪瀨屎

我80%高速 唔會啦

靠架車快唔快黎拎返自信心會唔會太可憐

佢咪就係teslun囉

我都成日比的士佬放星
佢架肯定係LPG V8 AMG

你自己幻想放人星咋
係就好似外國咁平排響3下安先一齊開油
咁就真係放人星啦
你自己無啦啦踩油走咁都叫放人星？
人地有話同你玩咩

照你咁講法我每日揸車都放幾百架車星星
慢線架架車都慢過我
teslun都唔夠我玩
利申 我660cc 都放爆好多車

咁好老實講 正常人得閒踏兩腳
最多未買330i
差價咁大真係肉痛 仲未計option

仲有啲中型貨車快到痴線
仲可以出技，跟佢尾跌幾個箱落黎都畀佢玩謝

咪就係成日有班傻鳩自己無啦啦地撚哂版油
其實有無諗過人地都無諗過要同你挑
諗起條地版傻鳩沾沾自喜以為自己senna就忍不住笑

夠膽同泥鬼玩

純粹自我感覺良好攞黎打飛機，真係好on9

要地板油先放到人星